【美國大選】拜登下月將親身站台造勢 堅持與特朗普舉行辯論

建議登哥著定屎片，以免被Trump串到標shit

China Joe一出黎就話：I will beat Joe Biden

堅持與特朗普舉行辯論
點解所有歷代總統(候選人)都要做嘅野可以講到佢好撚威咁

侵: Biden同我debate前要驗下佢有無食禁藥先

仲有 親身站台造勢
屌你 唔通搵替身去咩

因為佢呢幾個月差唔多每次接受訪問都係佢屋企個地下室到，所以被人串話佢係唔係準備辯論時都係地下室到直播算

民主左派想用拜登嚟做新美國偶像

唯一亦係最嚴重敗筆 : 佢aint BLACK

我知呀
但蘋果用字點解好似幫佢造勢咁
依家係唔撚到你搓那糟話咩堅唔堅持 親唔親身
係你一定要debate呀

得啦 你堅持就得啦 幾驚你淆底

I am Joe Biden's husband

唔好登

心臟病發先定瀨屎先

但why not both？

民主黨推佢出嚟選算唔算虐老

拜連登

直頭係鼓勵老人唔好退休，做到死果日

三隻蝦

拜登要rehearsal 幾多次先敢出嚟

因為對於一個就死又老人痴呆嘅廢老，識行識走識講嘢已經要有人讚佢

btw拜登必勝

留名等睇China Biden比侵侵串到口啞啞

應該俾連登仔燈到贏埋辯論

要嬴人先要贏自己

話左生果國際版係毒果黎

Btw 自從搵左 Harris 之後成個dem好似出晒事咁

實收埋啲 hidden mic 出貓

Biden LM

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Donald trump話佢啪藥

會唔會辯到成個對穿牆咁

想睇

trump 到時打個突：ummmm........I agree......

China joe

連登仔已經登走左麻生

依家BLM 玩出火
割蓆都冇用
幫唔幫BLM都死
DEM仲要搵BLM政治正確女黑人

因為蘋果泛民親民主黨囉

一定有啪藥

會唔會串多佢兩句心臟病發死埋賴落trump度?

拜登記得食藥先

左膠係唔係都一定賴Trump

因為之前Pelosi話唔洗攪debate嘛。(佢地應該真係驚Biden會俾Trump係TV debate打殘) ..所以依家Biden咪「堅持」去Debate囉
source:

Pelosi 倒米
Biden為咗面子照堅持去debate

Push

但肥佬黎唔係同gop熟d咩
就係呢下我唔明

佩婆扮個人意見探下口風

唔通拜登平時扮痴呆?

幾驚你淆底

毒果不意外
由trump上台開始日鳩日都抹黑佢，有意無意吹到民主黨上天
根本呢間野就係仆街黎，由用支那字到呢啲野都係佢搞出黎

kamala根本唔係黑人
左mix右mix 總之唔係白人就當黑

應該好勁

侵仆街了

期待佢親吻侵侵

班左膠要BLM政治正確
見你係黑色就唔洗俾人批鬥

左膠：我睇唔到！黑人就係正確

黑人係潮流
你黑皮膚就係黑人
民主黨就係想玩這樣野

明明佢都唔係黑人

C’mon man!

正想講

我拜

連燈 拜燈

要搵定電池上電唔係到時hang機

就咁睇，拜登嘅賣相 已經輸俾侵侵

C’mon man ~~~~~~~

好

禁藥Joe

中場休息要入番後台採童子氣

Warren都膽話自己有印第安血統啦

warren有得做 我話撚之佢外星血統
democrats得佢係china hawk
所以比人sideline咗
食屎啦 民主黨

雖然我俾人標籤侵粉
但我唔介意 Warren 做
唔係 China Joe 就得